
И пока он на гастролях строил из себя рок-героя,
Его жена снималась в главной роли в фильме, 
Где её трое пороли
Она стонала, страстно глотала, имитировала оргазмы
А он в это время тряс на сцене шевелюрой грязной
И пока ей между дублями поправляли на сиськах грим
Она просила, чтобы ей дали сотовый и ворковала с ним
И как бы злые языки эту пару не поносили
Это была невиданной силы любовь — это было красиво
Они говорили друг другу удивительно нежные вещи
Казалось, не было на планете более любящих мужчины и женщины
Он посвящал ей песни, стихами писал смски
Слова разбивая точками вместо пробелов, чтоб больше влезло
И мобила с отключенным звуком в сумочке глухо жужжала
Пока абонент на съёмочной площадке давала жару
Неукоснительно выполняя все задания режиссёра Бориса
Да, это был прекрасный союз — певец и актриса
На визжащих девиц у сцены ему было плевать совершенно
Он не таскал фанаток backstage — в этом плане он был феноменом
Парня просто тошнило от одного слова измена 
А ведь тысячи тёлок мечтали добраться до его члена
И одной из них удалось, в ту ночь ему плохо спалось,
На утро он себя ненавидел и не знал как унять эту злость
Ходил кругами по номеру, за голову хватался,
Потом набрался смелости, позвонил и во всём сознался
Она взяла трубку раз на шестой, ну, вы понимаете, о чём я
Он сначала сбивчиво говорил о чём-то отвлечённо
Она сказала, что очень скучает; он ответил, что тоже
И тут же вывалил всё, как на духу, с глазами закрытыми, лёжа
Пальцами свободной руки, вцепившись в одеяло нервно
Он повторял это в первый и последний раз — ты же знаешь, я верный
А на том конце провода — рыдания, всхлипы,
Макияж испорченный и прочие проблемы этого типа
Шекспир был неправ: Ромео и Джульетта — не самая печальная повесть
Вы бы знали, как нашего героя мучала совесть
Он нашёл гостиничный wi-fi и долго смотрел на ноутбуке
Трейлеры самых жёстких фильмов с участием супруги
Болезненный взгляд сверлил монитор, а в горле — комок.
Он пытался найти себе оправдание, но так и не смог
И вроде бы, всё ясно — при такой-то, извините, профессии
Она могла бы ему всё простить, играючи, легко и весело
Но эти выводы оставим жёлтой прессе, ведь дело в другом
Он заранее знал про все эти xxx.com
Прекрасно понимал на что идёт, когда свой путь с ней связывал
Но так уж вышло, что чувства оказались сильнее разума
Он принял её такой, какая есть, так же как и она его
Без попыток перекроить друг друга самую суть и естество
Так что с ней такое могло, а с ним не могло случится
Ведь он не актёр, а она не певица
